藍絲接受唔到現實發動一人一信要求重新點票

Facebook cap圖

每一個有常識有睇新聞嘅人都可以反駁到
人一藍 腦便殘

唔忿氣喎

無得種票我驚佢地仲少

所以話真係有平行時空
佢哋睇fake news已經睇到無左思考能力

150萬廢票

到底係邊條傻鳩開始傳先

係咪特登跣鳩啲藍絲

明知佢地唔用腦又唔fc 講乜都信晒

全部衝晒出黎柒

咪就係返左大灣區嘅龜頭警長咯

重點建制會少左幾多席

佢地唔睇fake news 都無思考能力啦

建制要求再投票係咪要重新派多次錢買票

驚點完佢地後悔

有咩慘過輸一次.....
就係輸2次

p快啲查啦，睇下唔見得光既票有幾多

民建聯都唔夠膽講選舉出問題
因為都知道一查，自己會仆街先
你班藍絲仲衝出黎柒
我真係好想選管會快啲出黎查

查完輸多次，係傷口灑鹽
一陣查到啲乜野出黎就真係好笑

咁藍田同屏山北會唔會贏返

中國人劣根性就係 為啖氣
咩事都好 要自己氣順左先
咩都假

從前就有班撚樣
成世人唔睇立法會直播同重播

點知打爛個建築佢就鬼撚咁大反應
你話呢班人邊識尊重民主

贏撚硬

藍屍個腦究竟有冇白鴿大

Push

百二萬喎 想睇百二萬遊行